[搞清楚先] 唔好將戴口罩/著黑衫人數同抗爭人數畫上等號

例如今日遊行人數一定多過遊行結束後戴口罩嘅人。
就算係每次各區開花，都見到有街坊唔戴口罩都帶嗌口號。

話明be water，俾你用外觀認到就唔係water啦。

要記住：
手足無處不在，同時狗/藍絲都總有一隻係左近。

利申：今日搭巴士返屋企嘅時候都除左口罩

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

俾你估到就唔係water啦

聽日見

大家要團結
you are not alone